[秒經]如果tvb拍一套以平面設計師嘅題材會叫咩名?

請出招

OT36小時

執過三百六次

設計教主

設出有情天

人生設計團

OT之王

設計有情天

愛 設計

睇住啊！

設計梟雄

設計風雲

設計雄心
設計出更
設計狙擊

設計風雲
暗設明計

來自設計室的你
設計英雄

設計36小時

致命設計

設計風暴

抄襲可恥但很有用

換肝行動

左少少，右少少

我覺得咁既話,

叫"還原基本步"好似好D

設計豪情

都係第一稿最好

P.S. I love you

左一些，右一些

設你老母